日本首席牛朗 開工等客前生活照片

林生咁

林老闆

kitkat

坐枱幾$？

確家佢唔係已經接緊客

送Kitkat

綠茶味

有d似ramos

見工

咁撚白d牙
做緊牙膏代言？

條眉咁撚柒
對眼整到咁核突
日本無靚仔咩？

有條片講佢想買鋪好似要3億
佢話咁姐係佢返3日工ga錢

達仔？？

拍係拉莫斯嗰度
好似女人